# README #

Сайт-визитка для работы кинотеатра с подсистемой резервирования билетов

### Требования к выполнению Web-проекта	###
	
*	На основе сущностей предметной области создать классы их описывающие
*	Классы и методы должны иметь отражающую их функциональность названия и должны быть грамотно структурированы по пакетам
*	Оформление кода должно соответствовать Java Code Convention
*	Информацию о предметной области хранить в БД, для доступа использовать API JDBC с использованием пула соединений, разработанного самостоятельно. В качестве СУБД рекомендуется MySQL
*	Приложение должно поддерживать работу с кириллицей (быть многоязычной), в том числе и при хранении информации в БД
*	Должна присутствовать локализация как минимум для рус. и англ. языков
*	Конфигурационную информацию необходимо хранить в XML-файлах или properties-файлах
*	Архитектура приложения должна соответствовать шаблону Model-View-Controller
*	При реализации алгоритмов бизнес-логики использовать шаблоны GoF: Factory Method, Command, Builder, Strategy, State, Observer etc.
*	Используя сервлеты и JSP, реализовать функциональности, предложенные в постановке конкретной задачи
*	В страницах JSP применять библиотеку JSTL и разработать собственные теги
*	При разработке бизнес логики использовать сессии и фильтры
*	Выполнить журналирование событий, то есть информацию о возникающих исключениях и событиях в системе обрабатывать с помощью Log4j
*	Для разбора XML-документов использовать один из парсеров (DOM, SAX или StAX)
*	Код должен содержать комментарии
*	Часть функционала должна быть покрыта юнит-тестами (рекомендуется использовать библиотеку jUnit или TestNG)